好兄弟鐘意咗個有男朋友嘅女仔

好兄弟鐘意咗個有男朋友嘅囡，表埋白
雖然感情無分對錯，但忍唔住有少少鄙視佢
但個女嘅又衰，有囝又同人玩曖昧，賤人一個
應該點勸我兄弟放棄好

條女點諗先？

唔知佢點諗
曖昧咗成年又唔表示

冇啦 個個唔撞板唔知衰

之前另一個巴打都試過一次
睇住佢死都學唔識

人地做第三者關你撚事咩
企埋一邊食花生啦

不過愛情真係盲目 明知錯都會及時行樂

睇住一個死，唔想再有第二個

是話佢蠢還是很偉大

不如話佢仆街好過啦
人地有男朋友都搞人地

一個賤一個仆街
諗起都覺得襯

睇下點幫佢溝左條女好過啦

靚唔靚
大唔大波先
女神級你都要阻人你就真係仆街仔啦

條女同佢條仔拍咗五年
拆散會比雷劈

雖然唔係扒但肯定唔係女神
瘦底飛機場成面瘡

咁得啦
你條女個樣夠避孕

咩我條女
成世單身都唔撚溝佢

sor睇錯自膠

多謝娛樂